琴日捉左上東鐵嘅手足依家點

有冇人知究竟去左邊

甴曱平

有人話旺角東落咗車 未fc

Push

幫推

push

推

幫手推 我p牌推唔到

有冇跟進？

睇其他post話去咗旺角/赤柱

尋日比狗捉左上東鐵 同 上左白色旅遊巴啲手足去左邊

唔知係咪真